用嘴放鞭炮

佛印

CLS

鞭你老母